小心垃圾健身狗新招

岩岩係老銅無啦啦有隻健身狗拉鳩住我,然後叫我幫佢係張卡到寫野
話乜撚野寫返個日期,然後寫年齡,之後圈返份禮品,條撚樣同我講要交差
我本住人人為我,我為人人既精神,諗住幫下佢啦,我同佢講:「禮品我唔要啦」
之後想走,條柒頭見到我唔上當(我當時真係以為佢要交數,做啲乜柒調查之類」
佢拉鳩我話叫我去附近路程大概一至兩分鐘既地方,同佢老闆做下樣。
我當時心諗:屌你老母臭閪啦,唔怪得要我係張卡到鳩寫野,我都覺得流流地
即刻走佬,條仆街仲想拉撚住我。地點係希慎廣場出面,得閒屌下呢啲賤種啦
正正常常開間健身室,最多咪派下傳單,合則來;不合則去
成日屈鳩人簽幾十年約,屌你老母臭化閪,唔好同我講呢啲賤種要搵食
仲衰撚過保險佬,明知係呃鳩人照去馬,做呢份工就係為左係街ON99咁呃人抽佣
正正經經有份工又唔撚打,仲衰鳩過啲地產MK仔。呢啲仆街直頭應該含家產富貴

有啲仲要成身肥肉扮大隻

條仆街同我講:「同老細做下樣」,拉鳩我過去
屌你老味,你一個都咁撚煩,比你拉走仲有得剩?
做人做到咁不如死撚左佢啦,黑心啲講句
係香港正正常常又餓你唔死,想發咪自己諗方法囉
係到出黎做呢啲閪工呃鳩人。正宗社會垃圾
垃圾政府又唔理呢啲野,剩係日日諗住點玩鳩香港人

以為咩新招

咁係咩新招，講得未

得幾千底薪要靠拉水魚分佣
所以係街見到大大聲喝走佢就得

SORRY囉,講野一舊舊
咪即係唔撚用叫你填資料,拎張垃圾卡叫你鳩寫野
之後話有禮品比佢,等你放輕戒心,拉鳩你去佢個狗竇
之後咪成班人洗腦+屈鳩你寫幾十年約。
我唔想要佢講果件「禮品」,佢見我唔中招之後仲想捉柒住我
講真成日有人放工/玩到累到ON99,佢果到好近地鐵站
唔知一日比佢水撚左幾多個過去

好耐啦呢招

我最撚想講係呢種人不如死撚左佢啦
灰色地帶拉唔撚到佢地or已經有條例,但好撚難入罪
根本比班垃圾大模斯樣咁呃鳩人,屈鳩人簽幾十年約
屌你老味臭閪健身狗,因住收尾果幾年

十幾廿年都係咁 差唔多

時代廣場對面？

好耐之前都係呢個做法啦博同情心

古裝片年代已經呢招
仲有人中計

好多年前已經遇過，除咗鍵身仲有好多差唔多型式嘅陷阱，例如旅遊會籍，其實只要記住"便宜莫貪"就唔會中招

以前California都係咁

所以我去24/7算數

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

呢招好耐啦，當年阿樂輸華都係咁樣上當

十年如一日，次次都話“差一張收工”

新招（十年前）